痢個右閘唔太曳

首推呀諾

清sick ball